痴撚線！！食左花雕醉雞之後。。

feel到有d醉醉地。。

乜

渣ga

Ching甘勇
我聞到d味都訓低了= =#

聽到個名都醉醉地

On9仔

湦咁渣ga